我某黃店宣布轉紅 堅決支持中國

我琴日發夢 夢到偉大既毛主席
啟發到我 使我明白到馬克思主義既偉大

我決意轉紅 繼承我哋偉大毛主席嘅思想

將革命進行到底！

邊個要我拆咗佢就係分裂國家

痴線
呢個idea 屈機

打著紅旗反紅旗

全力支持紅色經濟圈
向著偉大的毛主席路線前進！

沒有共產黨 就沒有新中國

誰反對毛主席

我打撚爆佢個狗頭

ushp

咪玩啦，而家習主席的地位都高過馬克思，毛主席算係咩?

· 學習的敵人是自己的滿足，要認真學習一點東西，必須從不自滿開始。對自己，

· 兵民是勝利之本。

· 星星之火可以燎原。

· 一切帝國主義和反動派都是紙老虎。

· 體者，載知識之車寓道德之所以也。 —— 毛澤東語錄

信唔撚信 我打爆你個狗頭？

· 敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

· 必須打勝；必須照顧全戰役計畫；必須照顧下一戰略階段：這是反攻開始，即打第一仗時，不可忘記的三個原則。

· 弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打。

· 先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵。

· 襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式。 —— 毛澤東語錄

· 革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。 —— 毛澤東名句

有習語錄的，請好好利用

鬥紅鬥藍 gogogogoo !!!

無產階級萬歲！！
共產黨萬歲！！
我是習主席的一條狗
主席叫我咬誰 我就咬誰

即係邊間 我就最中意睇毛語錄 一定好夾

一齊鬥紅， 邊個批評就係犯法

我係真心擁護中華人民共和國

我希望船堅炮利遼寧號 聽日就攻打美利堅！

全面開戰

只有懦夫先怕國安法！

香港警察英勇如芝娃娃 一定明察秋毫

唔會批評我既

呢招全部黃店要學

間鋪業主唔減租、唔繼約既話都係分裂國家

打到呢個走資派二代國家主席

P

反了反了

你讓我重拾信心了

我對我的中國非常失望

如果全部都咁做冇得輸

Push，鬥紅就是硬道理

毛主席萬歲

放下黃刀 立地跟共產黨

重現文革時的風彩

支持共產中國

好屈機

毛主席！！推！

推

GD WO

黃店新認證，睇下大家覺得點

借位

本人真誠宣誓

以上圖片來源全為百度

如有冒犯國安法 均與本人無關

請向 中國百度公司作出查詢

push

而家支那撐毛反鄧反習都會del post

舉報佢打壓紅色經濟圈

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

痴線

不推不是人

有無紅色文宣圖集分享呀

諗起快必琴日著既衫

推到有link

別讓走資派跑了！！

文宣文革化

加埋國歌無敵, 起來!

岩啦 成條街貼撚到紅噹噹 最好貼撚滿藍店
佢一扯就舉報佢老味閪 分裂國家 唔愛國
我地就去吐口水

彩色好似正啲

不如提議黃店痴唔寫嘢嘅彩色memo紙

貼埋依張

強愈戰愈我
弱愈戰愈敵

毛主席都批鬥!??????

無毛主席點會有新中國!!!!???
無新中國仲點會有習主席???

你呢種人忘恩負義

白紙
毛語錄

高質

玩鬥紅，一定要po呢張

擁毛反雜

推！比藍更藍 比紅更紅

仲係度鬥黃個啲真係on99, 而家緊係全面鬥紅玩政治正確

我地就係毛主席口中 未來世界既主人翁

邊度有習語錄買

起來，不願做奴隸的人們

但佢都擺咗張連豬防真心膠

邊個諗啲咁嘅idea出嚟高質

天安門張車頭相係邊個啊?

愛國用國貨

咁串，俾連登仔搵到你食到你開唔到鋪

是旦貼返啲唔關事既野相認啦

最後一張 醒你既

高級黑

強烈譴責梁振英在文匯報批評祖國

鬥紅保平安

以後只得藍店同紅店

欠左中毛澤東對日本的讚賞

唔專業

PISH

識玩一早要咁玩，
之前講左好耐

乜唔係孫中山咩？
利申中史攞U

不接待不戴口罩的港豬
甚麼連豬他應該不知道

習主席無反毛重平反多次

咪傻啦
當權者不容任何人超越
死左都一樣
至於門口張相係叫做擺下咋

屈機

唔該你睇野再仔細啲

你唔好亂咁講嘢

我堅決擁護中國政府

我覺得美心全線應該都要痴呢d

利申:愛國愛黨

加多一張打橫baner,寫住掃黑除惡

pish

推呀

空姐牛肉反
大ball man 敢打中國人？

和你eat要改名做共你eat

邊個敢反毛主席

呢個idea 幾好

要激進地愛國！！！

正呀

支持

邊間鋪頭唔貼就係達反國安

白紙
毛語錄！

推
屌你老母死黑警

貼習帝嘅相可保平安
要當門神咁貼
除咗自己友重有人咩人咁癲
有本事藍店都試下

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

痴完之後會唔會有手足 真係當左係紅店裝修？

加支巨型共產旗

叫藍店跟機

A

work喎

團結起來，革命到底

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

我好撚愛國啊屌

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。 —— 毛澤東名句

麻煩QUOTE個句：鎮壓學生運動沒有好下場

Pish

共產黨有反革命罪

反革命份子

正呀喂

正

唱紅 好似都係一樣捉

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

黃色 紅色經濟圈正式啟動

都幾好

Very nice

邊區？
小弟愛國愛黨，想去支持下

有冇link/drive

國安法成立後，使我們深深地愛上了党，而且更加迷戀偉大領袖毛主席昔日革命英姿和當代偉大習主席於國際舞台上大展雄風

從今天起，謹遵毛主席和習主席每一席話和教誨，做個出色勇敢的中國香港革命家

革命無罪
做反有理

鬥紅

高汁

你閉上你嘅狗嘴

我詳細研究過港區國安法條文

以上內容 不包含分裂/煽動他人分裂國家言論

我只係真心愛護中國

呢招諗得過 鬥紅

會不會真誤入藍店架？

共你eat
共你shop
共你suck
萬事以偉大共產党出發和作主

改一改少少野就用得

每張枱都擺本毛語錄，店內狂loop紅歌

pu'sh

唔小心同你貼咗同一張

明明係乾隆

毛澤東萬歲

習近平新時代中國特色社會主義思想

支持中國出兵攻打印度！

邊個人比負評 你係唔係分裂國家安全

我好驚 我要報警！

強烈要求所有食市同公共場所包括教堂都要掛上主席畫像

我們萬眾一心

明顯係想大家認識文革時期既野
從而增加港人對中國人既身分認同啦

革命無罪
造反有理

到時啲店統一啲好

印度太低層次

我地要劍指美利堅

全面開戰

攬佢美利堅炒！

印象中有幾幅圖dse做過

識玩跟總加速師路線幫手加速

諗起肥佬黎呢個廣告

無問題，2個都支持，反而你呢種人別有用心，對2個主席放在天枰上，煽動對立面，中硬國安法

我指 早幾年新聞呢 薄x來 唱紅打黑
被習大大打到無左

玩膠

貼門口

幾時黎返場紅衛兵購物團

有料 終於見到

“十四個堅持”则是习近平新时代中国特色社会主义思想基本方略：

坚持党对一切工作的领导。
坚持以人民为中心。
坚持全面深化改革。
坚持新发展理念。
坚持人民当家作主。
坚持全面依法治国。
坚持社会主义核心价值体系。
坚持在发展中保障和改善民生。
坚持人与自然和谐共生。
坚持总体国家安全观。
坚持党对人民军队的绝对领导。
坚持“一国两制”和推进祖国统一。
坚持推动构建人类命运共同体。
坚持全面从严治党。

習主席 直情係我夢中情人

我畢生既夢想係見到 習主席同美利堅開戰！

三峽水霸到時一定 感受到我既信念！

潮足咁樣！

堅抽好能紅，好想去徵罰佢

玩膠絕對唔係問題
只要生存到 做無賴都冇所謂
賺埋藍絲d錢就最好

好橋

紅店規則:

只製作中餐, 杜絕所有西方菜式以表效忠党國
餐廳電視全天候只會播放中央電視第一台
(承上)當央視播放<義勇軍進行曲>時，全店人員 (包括所有食客連在廁所大/小解在內、侍應、廚師) 必須即時蕭立並大聲歌唱

店水違反其一者均遭警察以國安法拘捕

潮吹！

49年前ge 老毛係好值得學習

藍店一定淆
佢地永遠得把口
要落手落腳行動係天方夜譚

英明神武 習主席

再加個 愛黨連儂牆

爭兩張
「凡事鎮壓學生活動都，沒有好下場」
「感謝日本侵略」

全民玩Bingo遊戲

幾靚丫

Push!!!!

值得學習

突然諗起大家食 嗰logo

我要食紅店

你就膠

本人真誠宣誓 熱愛中國

熱愛到希望聽日就可以同美印開戰 ！

不再拿石頭掉自己的腳！

差枝國旗囉
唔合格

支持
唔支持黨唔幫襯

lm

真
要向毛澤東學習

係我錯
我啱啱比習主席感召了
我都愛國愛黨

Push

唔好搞黃店啦，開人民公社算啦

整個毛主席經濟圈

加速戰法

袋枝中國旗係身 比人ss都理直氣壯d

紅色象徵革命嘅鮮血，係革命嘅標誌
依家我哋喺革命派
同革命派鬥紅一定輸

強post留名

將革命進行到底

點解冇最出名個句 哪裏有壓迫 哪裏就有反抗

嚟啲咪識玩

試諗諗

當九巴近年都大量購入紅色新車去取代金(黃)舊巴以表愛党國時，紅店是否都應該盡快冒起並取代黃店，同樣支持党？
我們一於同九巴鬥紅紅到見血嗰隻

學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

唱紅打藍

紅色經濟圈

愛国愛黨

識玩一定玩臭香港
迫外資走人
依家係睇吓狠唔狠到心

起來 不願做奴隸的人們

支持一國一制

日日大聲狂播義勇軍誰行曲
全店 貼滿宣揚黨史，革命思想文宣

習近平就係最大的反動派

功成不必在我都冇?

Show呢個手機screen, 食飯一律任添
食飽先有力氣革命

將革命進行到底
革命無罪 造反有理
好多句都岩用

21世紀版的"打著紅旗反紅旗"

共濟圏
隻色要用玫瑰金 ，紅到發金

pin啦

毛主席話革命無罪 造反有理
唔明點解而家袋個時代革命標語都要俾人拉
係咪話毛主席危害國家安全

全部黃店轉痴文宣

好偉大

識玩 一定偽紅偽藍

你當手足on9？定係你on9啊？

傳播病毒都係違反國安法
第三節 恐怖活動罪

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：

（一）針對人的嚴重暴力；

（二）爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；

起來 不要做奴隸的人民

笑到仆街諗起key左曱大大個樣落去

大家背熟國歌未？

起來 不願做奴隸的人民！

毛澤東60年前就玩文宣

革命無罪 做反有理！

點解文宜組咁勁架

堅決支持

混帳我們都是受國安法啟示，深深愛党国的。反什麼反？

炮打走資派司令部
中央走右傾機會主義路線
全港愛国紅小將團結起來 撥亂反正

大家要背熟語錄啲金句同埋轉紅

呢d舊啦 要貼就貼習主席

好撚正

真
轉紅

係人都知曲線，但偏偏吹你唔脹

哇 好撚勁 紅色經濟圈
但對家又整嘅話點分

呼籲人戴口罩 同分裂國家冇關係㗎

一齊鬥紅

...wwwwwwwwwwww

好似淘寶個件事

親娘不及黨親

顛覆國家政權 拉得

好撚正
毛主席萬歲

癡撚線ching，d發言似足中國口交部

堅決支持毛澤東思想革命路線

識玩，業主唔肯減租就問佢係咪分裂國家

有咁紅貼唔咁紅啦

記得國旗入袋前要摺好，要好祖國解放軍同志摺到起角，費事班狗ss見到話污辱國旗

識玩喎

到底係邊個負評 係唔係分裂國家

G持

五個主席一齊貼

大部份香港蠢藍絲不會知黨史,偏偏新一代及有知識人士仍記掛偉大的舵手

識玩之人

x街仔 轉紅！？ 一定留意住你呀！

已經訂購緊我地偉大既五星紅旗！

大星代表人民團結革命 ！

係富有意義既五星彩旗！

沒有国安法就沒有新香港

打碎舊世界

真係，香港人冇得輸！

邊個叫你撕就唔係尊重國家

支持紅店

革命無罪！造反有理！

岩呀

要好似岳飛，滿江紅，先表達出精忠報國

竟然冇呢張, 一定係唔夠愛國

ok, 毛式經濟圈

唔洗多
就大大隻字貼住

堅決維護習近平新時代中國特色社會主義思想
夠做
信心番晒黎

革命有理？
你win

Our Red Sun President Xi

呢個屈機

支持一中原則
堅決反對再行使英殖時期留落既所有特權
要求各國即時取消所有特殊待遇
所有特殊待遇對我地黎講都係屈辱
全面回歸祖國，共享大中華榮耀

咁樣有冇犯國家法？

人地喺日本一早識咁玩

冇！ 我肯定！

之前冇嗰個迫切性喺度

紅衛兵鬥有外國藉仔女既高官未
以後集會叫林鄭老公仔仔回港

KMT嚟喎

點止唔尊重，簡直係想造反，反黨反國，絕對有機會被判上無期徒刑!!
堅決擁護馬克思思想 唔夠愛國既藍屍帶人士必須好好被教育

咁串，要懲罰佢

push 習大大萬歲！

貼鄧小平
一國兩制語錄
誰不改革 誰下台

我愛共產黨， 共產革命， 打倒反革命分子

破旧立新

支那嘅法律最大幣端就係自相矛盾，大家最緊要繼續創意抗爭

香港人就係一係唔做，要做就同你做大佢歡迎篤灰身邊嘅藍絲，批鬥佢哋唔撚夠紅

搵人畫一批新世代習語錄文宣出嚟

支持支持

全力拥护习近平新时代中国特式社会主义
爹亲娘亲都不及习主席亲
贯彻执行马克思主义、打倒美帝国主义、抵抗邪恶西方思想入侵

唔喺唔支持啊

我見大勢已去 支持紅店罷了

推
轉做紅色經濟圈啦

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

HCR

歡迎 總算有一位同志見到紅色既光輝！

識玩

真心
黃店貼滿毛主席游擊戰啲心法
時刻提醒手足抗爭要be water有得諗

堅決支持你支持中國

造反有理 革命無罪

S

非常好

推撚爆

大家都貼，可能呃到下啲藍屍

將革命進行到底 偉大毛主席講得很好

屌 好撚癲 邊個反就係分裂國家

玩鬥紅
習大還是毛大

轉凍飲加三蚊
轉紅衛冰唔使錢

紅色經濟圈gogogo

共產黨萬歲萬萬歲，廢美廢紙老虎死鳩開啦

毛主席：「革命無罪 造反有理！」

老闆識玩

好，歡迎大肆宣揚文化大革命既偉大事蹟

黎多次義和團囉

不得了

要好大覺悟喎
捱唔捱到架？

鬥紅

楊局長好似對毛澤東思想有異見

搞個反美反日遊行 左手拎住毛語錄 右手高舉五星紅旗 沿途唱紅打黑 行過美心富臨啲人唔肅立就入去操佢哋媽B 行過元氣同starfuck就屌佢哋出賣國家同民族尊嚴再教育佢哋 見到啲藍店就屌鳩佢哋冇文宣 有狗嚟到就唱國歌兼屌鳩佢有暴徒唔撚拉就嚟阻住愛國同胞係咪收咗美國佬錢 扛著紅旗反紅旗 幫佢哋加速

同志們 一齊上街唱義勇軍進行曲

支持紅店
以後北上，係關口大叫［沒有毛主席 就沒有習主席］

操你妈的百度在分裂我们与祖国的感情！

仲有微博個@好正

林奠佢點解係夢到耶穌從而去選特首

此刻我深深懷疑佢對黨是否忠誠

點解唔係好似我咁 夢到我地既領袖毛主席

或者係千年難得一見既習主席

我甚至懷疑佢有勾結外國勢力（宗教）之嫌！

屌

我是主張「湖南共和國」的 全國分為二十七國

社會主義萬歲

漏咗行過新鴻基就入去鬥地主

屌, 呢d 就香港人精神啦

有無可能將呢個整成高清banner

邊間餐廳有煮西餐，入去批鬥全部食緊西餐嘅人

搵個手足托何律師聯絡中宣部比張原圖

痴撚線
邊個撕文宣即係反共！

起來！不願做奴隸的人們！

將革命進行到底！！！！！

Shake shack

仲有food2
叫反做"食物平方"唔該, 否則聽裝修

笑撚咗 正

共產黨萬歲

其實呢個方法唔錯

對 抵制百度 ！ 操你媽逼的！

毛主席經濟圈

愛國愛黨

厉害了

毛式經濟圈

咁快出boss下手點接呀

起來，不願做奴隸的人們

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

係唔係林奠 偷偷留下負評！

係唔係要組織「香港人共產行動黨」 ？

個D偽藍絲連國旗五粒星代表咩都唔知
有D連國歌都唔識唱
一定要肅清

黃店們齊變陣
一齊發出最後的怒吼
國歌唱唔撚唱得呀

革命不是請客吃飯
- 毛澤東

共濟會
Freemason

正評比做實事
連登仔成日話鬥紅得上網鳩up

剩係諗下老毛思想都幾乎入晒骨,唔怪得當年火紅年代燒得咁旺

黃色經濟圈 本土思想大躍進 時代革命總路線

堅定不移地支持毛主席三面黃旗思想

反對者一律為走向資本主義路線嘅反革命份子

起來 饑寒交迫的奴隸

實捉到你

痴線，冇人夠膽負評

邊到有毛語錄賣
我想買一本跟身
方便隨時批鬥萬惡資本主義

班三毛lag撚晒機

毛語錄！！

懲罰紅店

房翠翠

連登仔搶埋大波x份工喇

我唔介意入到一間紅店係全程播國歌
講緊係義勇軍進行曲果隻國歌!!

mark低啲文宣

唔知幾耐先bingo到呢 我都想要獎品

有冇高清版

Smart

革命無罪，造反有理

沒有毛主席，哪有刁主席！

我都想要 本來我係想印a2

以表我對中國赤誠之心

Jeng

拿紅旗反紅旗

民建聯唔夠工聯會紅 捉佢哋去上山下鄉

一早要咁做啦

天安門仲係毛主席張相黎 你咩意思

人民公社好，一齊食大鍋飯！

人人動手 消滅四害

超英趕美！

究竟係邊間鋪

支持毛主席

有冇毛語錄？想瘋狂背誦10000次

360咁多外國貨直頭係私通外敵 罪無可恕 愛中國 用國貨

中國只有一位主席 就係我地偉大既毛主席

除非千古偉人習近平總書記向美利堅全面開戰

否則我諗都取代唔到毛主席

毛主席 萬歲萬萬歲 ！

agger

推唔撚到都推

唔係想宣傳 只係想大家了解到馬克思主義既美好

呼籲各黃店 放下資本主義哩個醜陋不堪嘅制度

帶領香港重回文革時期 光輝

全民熟读毛主席语录

可以貼返毛主席當年黨嘅革命先烈嘅思想

支持，毛主席是我們的紅太陽

班左膠 民意撚要畫面靚

我要加入紅色經濟圈

我想去申請做紅衛兵

曲到圓

有冇毛語錄買先？

林鄭月娥女士 以此受到外國勢力（宗教）勾結

點解佢發夢係見到耶穌

而我係見到我哋最偉大嘅領袖毛澤東主席

只要心入面有共產主義思想，你就係同胞
唔使申請, 只需行動

疑似

狂推！！！‼️ so smart ar hkers!!!

支持我蟈落實港區國安法 永遠追隨黨的意志 走黨的革命道路

反對派如果識玩既，應該要搞一次愛國遊行，清算d有外國護照既高官，要比藍絲更紅，紅到變紫

句句都好鼓舞

毛爺

請問去邊到可以整呢啲貼紙？
利申: 深紅

支持毛思想

黃色經濟圈由今日起轉為紅色經濟圈堅決勇護中國

大返啲藍店轉頭
唔貼就舉報

圖片來源 百度！

告你 姐係百度分裂國家

傷害我地十四億人民感情！

推! 依招絕!

狗隻話要撕就屌柒佢係咪想分裂国家

鬥紅要中國 國之根本
千祈唔好輸比老一輩

我感覺到PR 低級紅 出招

想阻止我宣揚中國既美好

想破壞十三億人民既感覺！

進入紅色文宣時代

我堅定不移全力擁護共產黨

喺做就要大力宣傳

我係真心㗎 我地唔似美利堅帝國搬石頭砸自己的腳

我呸

點解唔整幾張習主席?

起來 不願做奴隸的人民

全力支持紅色經濟圈

跟毛主席做中國人！

我地要學中國人民嘅抗爭方法，高舉毛主席，唱義勇軍進行曲去抗爭，看看港警怎樣樣

紅絲

反我就係反中國 就係反我地毛主席

支持中國向美利堅帝國 全面開戰！

雖遠必誅

毛語錄好多都可以用

紅到黄

取消一國兩制，實行一國一制

好正

雜主席是我心中的紅太陽，我每天對着主席打飛機

毛主席光復中國個陣，習維尼連小學都未讀完

黨在心中

但你又要諗下藍店都會理直氣壯痴呢d文宣
到時幫襯錯益左班仆街

起來 不要做奴隸的人們

我要同藍屍骨共產！！！

堅決支持香港無產階級當家作主 實踐毛主席思想！

鬥紅正式啟動

起來！不願做奴隸的人們！

支持文化大革命！

我好想要呢d貼紙

天安門張相掛緊邊個

其實佢而家都係未讀完

藍絲對黨既愛只係流於表面

而㗎我真真正正了解偉大嘅毛主席思想

係扮唔到出黎

乜野野叫槍竿子出政權

店主食腦

所以你話香港人創意幾強
唱紅運動 鬥紅運動正式展開

咁你將習總個狗頭換上天安門先囉

正丫

毛主席係我心中既紅太陽

本人在此重申

此類資訊 圖片來源均為百度

及並非黃絲所謂文宣

只係想大眾了解毛主席嘅偉大

用埋呢啲電話殼時時刻刻提醒自己提醒別人

鬥紅邊間公司冇有中國台灣就投訴

真係會嚇撚死d藍絲

唔錯！推！

smart
very very smart

連衞兵正式入伍

CLS

不嬲毛主席係我偶像

我愛中國

如果藍店有港獨字眼物品 又被人報驚 會唔會拉？

全港自發国民教育，推

全部同我轉貼呢d

呢個名正

會

第六條 維護國家主權、統一和領土完整是包括香港同胞在內的全中國人民的共同義務。

在香港特別行政區的任何機構、組織和個人都應當遵守本法和香港特別行政區有關維護國家安全的其他法律，不得從事危害國家安全的行為和活動。

張貼 香港獨立 即分裂國家領土

刑罰都好重下㗎。

本人愛黨愛國呼籲大家千祈唔好咁做

事事學會轉彎 思想清新至啱 有習習伴我過千關
無愁無懼畏 永遠也無失威 有習習常備 人地無得揮
共產的感覺 夠哂醒覺 共產的感覺 抗爭自在又愉快

白紙都唔錯

擦佢老母個邊

要熟讀建國鋼領

鬥紅嚟講應該無人夠真香港人叻

鬥紅鬥藍

幾好

屌
次次見親唔想食

以為拎住本bno笑得咁開心
原來近視唔記得戴眼鏡

以其人之道還其人之身

共你食認証

cls贏左

團結起來！

毛語錄係咪禁書

起來！不願食劣食的人們

共你sing
共你lunch

有習主席，哪裡就有飲食

你係唔係想分裂我地十三億人民感情

得一間做 有咩用

睇到樓主既無私分享
我高潮了

跟習，毛走

冒著敵人的炮火 前進

沒有國安法 就沒有新香港！

就係要咁，鬥紅
貼出舖面
無人撕

勁！

我唔係好清楚咩叫 鬥紅

但係邊個撕我 我一定去報警

雖遠必誅！ 冇人可以傷害我同十三億人既感情

係史太林先啱

其實班大陸人係咪一直都係奉行緊呢套

打著紅旗反紅旗

撕我地偉大毛主席既金句 想送返返祖國咩

即刻去幫襯先

鬥紅呀

革命無罪

聽住國歌食野,胃口一定好好

掛國旗+區旗，
侍應+知客全著中山裝，
菜式：全部酸辣+麻辣+水煮+饅頭，
酒+汽水：芧台+五粮液+二鍋頭+青島啤+雪花啤
貨幣：只收人民幣現金，謝絶港幤；
電子貨幣只收支付寶，微信支付，銀聯，謝絶Visa,Master,payme
語言：只講普通話，謝絶廣東話+英文外語
音樂：只播革命歌，謝絶粵語歌曲+外語歌曲

反正個龍門都係政府任擺
店主貼乜都係犯國安法㗎啦

不過我絕對尊重店主咁勇敢

昆埋藍絲入黎食 又幾好喎

黃店無前途，一齊支持毛主席

紅色經濟圈 唔紅唔食

繼續推，啲PR出黎挑機啦，係咪想鬥紅呀？

好似保民聯咁玩先識玩嫁嘛
[member]你黑警唔係夠膽撕紙嘛[/member]

學習毛主席革命思想
把新中國革命主義貫徹執行

我只係真誠喜歡馬克思主意

我並無任何分裂國家既意思

只係想大家知道中國既美好

64 冇死人 等等等等！

文字獄之下你篇文章已經剷剩5月35日死人

鬼才

我勸你都係唔好睇咁多假新聞

同我地一齊 請求中國向美利堅開戰

拎大石頭打撚爆美利堅對腳

等我地有機會精忠報國！

Sir 這邊走

樓上叔叔好壞
咁會累死人架！唔好亂嚟！

要俾多啲人知！！

要推

毛爺爺好有啓發性

點解全部都係女嚟嘅？

食下紅店，交下賄款
期待一日，中共大爆炸算了

經濟起飛！人口起飛！厲害了！我的國！
7月水為財！

造反有理

服！！

邊間 想支持紅店

識玩應該咁玩👍應要大推主席意念

再推下有用野

黃店變紅店

打5毛好正
有冇英文版？

新口號

擁護馬列思想
打倒一切外國勢力

勁共勁共

貼埋呢支

下寫

支持 中華蘇維埃人民共和國 成事，顛覆 中華民國，分裂 當時 中國領士

瑞金 獨立 萬歲

貼起連儂牆
邊個差佬敢撕

想拎住毛語錄去食

毛主席

與人鬥，其樂無窮

呢種思維唔通就係..

人有多大膽，地有多大產

我要上街大讀毛語錄

革命無罪做反有理

堅決將革命進行到底

所以我地要支持 中國向美利堅全面開戰

先打美利堅 再滅印度 後攻台灣日本

達成全世界統一中國夢 劍指宇宙

到時叫大中華人民共和帝國！

所以中國快點行動 攻擊美利堅

習大人 千祈唔好驚 有港人支持你開戰！

推！

革命不是請客食飯，記得俾錢呀屌你老母

啲字句好很正

識玩一定係鬥紅

唔好亂講呀 反咩紅旗

共產黨根本就係革命始祖

鬥紅啦一齊

醒目我想睇吓佢哋夠唔夠拆

反咩，啲標語全部都好有意義，中共係得到實權先騎係人民頭上，之前都好有革命氣息

唔好亂講嘢冇反嫁，我哋係跟隨偉大毛主席嘅腳步

新華社

做極紅

哇

你用明朝嘅劍斬清朝嘅皇帝

應該係習語錄, 鬥紅, 邊個唔貼滿就批鬥邊個

唔比人黃
我就鬥紅

print出嚟

貼功成不必在我 新d

有偉大毛主席做我哋嘅後盾 邊個敢反

幾時整橫額掛起佢
‘起來 不願做奴隸的港人’
‘凡是敵人反對的 我們就要擁護’
‘哪裏有壓迫 哪裏就有反抗’

政府公告

光復香港

時代革命

有 香港獨立 含意

我熱烈擁護中國政府㗎 香港係中國不可分割領土

我要求港人支持 中國政府向美利堅全面開戰

雖遠必誅

香港警察太弱
還我公安

真愛聯模式全面啟動

藍絲政棍時常批評政府，有投過反對票喎...
唔小言論同行為增加左香港人對政府嘅憎恨，係咪違反國安法?!
大家要發聲鬥佢老母

行街帶毛語錄睇吓d狗敢唔敢吠

快打

正啊喂！

情境一: 藍絲屌派一萬蚊好慢
你: 你做咩屌9我地既特首? 政府做野你敢懷疑? 你係咪想作反? 你係咪反政府?

英文要用普通話拼音
字要用簡體

紅色經濟圈搞得過
睇返1949前既人民日報真係好得民心

終於

會講政府壞話既 全部都係反動份子

偽藍 真黃黎

要批鬥 需要檢舉去有關部門或遊街示眾

批佢老母閪 批到佢老母驚

1920年9月3日，尚未成爲中共黨員的毛澤東於大公報上撰文《湖南建設問題的根本問題——湖南共和國》，主張中國分裂為二十七國時提出：

印貼通街

無錯，依家應該要鬥紅
鬥紅到好似文革咁批鬥番d藍絲港共，拎住本毛語錄黎批鬥
民主建港，唯一出路

本人真心熱愛中國政府

格離post 班白紙人實在太蠢

我不屑同佢地班反動份子講太多

起來，不願做奴隸的人們！

安全有效
我愛中國！

全紅 然後加一句唔關事既類似連豬帶口罩 咁就ko 左國安法

紅色經濟圈形成

支持！

仔細點 望下圖中我地偉大嘅毛主席對手

收租已經係分裂国家，共產黨唔係叫收租黨，你d 錢者係我d 錢

獲益良多呀

呢個要推了

加埋五星國旗，無人敢郁

將革命進行到底

陳雲中到好撚悶

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

推爆佢

覺得支持毛澤東主義係等於支持現時共產黨嘅可以熟讀下歷史先。
習近平同毛澤東嘅共產主義及個人理念係水火不容嘅程度，毛澤東係當時奪取國民黨政權所展示嘅理念行為都同呢家習近平堅持嘅背道而馳。

總之重點係毛澤東思想，唔係單純紅。

可惜 好多人唔明白 我點解喺度宣揚毛主席既好

要解釋下嘅，唔可以一味扮嘢，有啲人真係唔熟中國歷史。大家都會有唔熟悉嘅嘢。

我在此真誠宣誓
要絕對忠誠擁護中國
加強中國再講地位
速成兩地融合
支持毛主席思想
爆出中國文化

個人認為痴白紙>>>鬥紅野

等等俾藍絲中共打飛機
話國安法有用 家陣個個轉汰支持

我地靠既從來都係背後既信念
要明既成年時間點都明

藍絲係 刑罰同埋利益當前都係牆頭草
同我哩種紅絲 我有大把地方可以舉報佢哋

我最睇唔起嗰種藍絲

支持毛澤東思想 不等於 支持習近平現時嘅共產黨

如果迫到習近平承認返毛澤東係自己人咪唔玩囉

比較著名毛主席思想

「槍桿子裏面出政權」、「星星之火，可以燎原」、「沒有調查，就沒有發言權」，「農村包圍城市」、「兵民是勝利之本」！

什麼白紙兵法 同我地毛主席思想比 直頭小巫見大巫

反資本義

漏咗貼毛語錄

愛國愛黨

毛主席大部份語錄無問題
例如「兵民是勝利之本。」、「星星之火可以燎原。」

我指攞支持中國支持共產黨支持警察暗串嘅野

我一陣就開個新post 宣揚我哋偉大毛澤東主席思想

推依個

鬥紅 紅撚過班藍絲
唔行習近平個套
行毛澤東個隻紅啊
我屌你老母國安法

由黃藍經濟圈對決
變紅藍經濟圏？

推 堅決擁護國安法

你講乜呀，人哋真心維護祖國

好惡

我岩岩鋪頭門口 有大量犬隻巡過

有哩個機會 我立刻宣揚毛主席精神

大叫將革命進行到底

佢地一聽到 走得快撚到 ！見風而逃

咁就錯失左宣傳既機會

唉！～～～～

事實證明 毛主席精神係幾咁強大